有無手足已經開始有咳/低燒/腹瀉/四肢無力？

係咁咳唔停，無晒口罩啦
聽日仲要坐車返工

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

坐狗車

返工＝送死

咳就咪返工啦，
累埋d同事

我頭痛左幾日

記得搵你老細,你懂的

去下差館報失銀包

所以聽日罷工
如果老細死都我番，我就唔戴口罩
全公司一齊收皮

睇醫生 請假

去報警先啦

入警署啦

wars大不了死
返工要緊

叫都唔會返

去羈留室坐四八隔離吓

入警署先 搵狗幫你

診所醫生無口罩都唔開啦

喺屋企幾日，尋日開始抖氣有啲唔順

快d去18區狗屋問下要點做先啦

去報警啦

唔舒服就唔好搭巴士喇
陣間頭暈身熱阻住人返唔切工呀